有冇人覺得湖北琦係真心膠？

有錢租貴樓住，有錢買車出入代步，成功對於佢嚟講係咪嚟得太容易，所以一朝得志做咗啲過咗火位嘅嘢，搞到要入冊，仲要判得幾重。

something come easily, it will go easily

佢究竟得到了什麼？

後生仔真係好易比人過一幢，好似帶白粉出事嘅o靚仔咁

你隻人形豬做嘜幫我推POST呀？

呢個POST有人形豬加持，我突然覺得自己講得好啱

有白粉波，當然有白粉琦

咁走粉比人判十年好正常，白粉琦判咗六碌就執到啦

有學獨聯嘅加持

貓靈個ACCOUNT唔用嗱！？

Admin好波

BAM咗？

搬咗妳個post

無問題架

同埋我做人應該有品啲，唔應該捧打落水狗，佢都入咗冊啦，唔使我加多幾腳佢都已經夠晒慘慘豬